成個飲食台大部分post都係板燒雞😱

會唔會好快售罄
我晚餐仲未入貨

唉。。。

咁難得復出呀你